# Marvel-API
API REST Test Automation with HTTParty

### Instalando Gems do Ruby

```ruby
gem install bundler
gem install httparty
```

### Executando o Projeto :dart:

```ruby
1. Faça um clone do projeto:
   git clone https://gitlab.com/Thialison/Marvel-API.git

2. Acesse a pasta do projeto e atualize as gems:
   bundle

3. Executando todos os cenários:
   cucumber 
   ou
   rake
   
4. Executando somente um cenário (utilize as tags): 
   Ex.: cucumber -t @first
```
